【突發】IKEA出咗五款唔同口味嘅素肉丸

聽人講真係好好食，經常性賣晒

五大素球真係一粒都唔可以少